【最新】澳門宣布晚上十時起，由香港及英國等地入境人士須集中醫學觀察21日

【最新】澳門宣布晚上十時起，由香港及英國等地入境人士須集中醫學觀察21日

病毒僅有限度人傳人，任何禁止旅遊的措施都屬歧視！

澳門做野真係做野
唔係政治操作
係醫學觀察 唔係齋家居隔離放置play
係多個國家既入境人士 唔係針對英國 唔係完全禁飛

當左英國同香港一樣

點似林奠，既要打壓，又要擦鞋

政治操作兩邊都有，不過柒婆真係做得樣衰

柒婆

澳門唔係中國嘅一部份????
中國幾時會禁止深圳人入境上海????

國家已經分裂了嗎????

馬交狗傷害香港同胞心靈

所以

老老實實我覺得林鄭做野純粹奶共
而唔係佢地牙爺叫（某d政策啦）

佢有堆酒店會接你去住
唔撚似香港
要班戴手帶自己坐公共交通工具去

呢啲真係做實事

Good cop and bad Cop

快狠準
真係想隔離佢既唔會俾佢自己周圍去囉
一定係一條龍 一落機送到去酒店

當初澳門抗疫係有決心到賭場全封